既然水炮車同差佬無用 用SARS殺曬你地囉

和你SARS高招啊～